冇錢開飯 有冇人可以比督肺炎口水我

比番1000你得唔得

有冇好心人幫幫手

連登冇愛？